銀行借貸

是咁的,小弟想借錢同人夾份搞生意（約6-10萬）,TU A.想問問咁多位CHING邊間銀行借錢最平